[突發］ C朗做出不雅動作慶祝入球

施蒙尼

大大巴車鳩施蒙尼個柒頭

施蒙尼柒到 相反牙朗好撚型